[1Q 題]點解唱歌好聽導致落雨

30 頁開估

聽到淚如雨下

落雨炒蛋 秒 拉

No

掌聲如雷聲大雨點小

留名等睇人答李斯